致香港各界的道歉信

致香港各界的道歉信：

身為香港人，我們以這次抗爭運動中大家展現的團結、無私及公民精神所感動和驕傲。但同時也要為事件中受影響的所有人致歉，容我們衷心地說一句-對不起。

致香港政府，對不起。我們未能以團結、決心和有效的方法去說服你。令你可以繼續一意孤行，肆無忌憚的欺壓我們。所以我們承諾，未來將會以不屈不撓的精神去說服你，盡我們的公民責任。

致香港警察，對不起。我們未能以是非、善惡和手無寸鐵去感化你。令你可以濫權濫暴，是非不分的傷害我們。所以我們承諾，未來將會用大義凜然的話語去感化你，盡我們良好市民的責任。

致建制中人，對不起。我們未能以常識、邏輯和選票去約束你。令你可以指鹿為馬，唯命是從的代表我們。所以我們承諾，未來將會用血債票償的行動去約束你，盡我們選民的責任。

致沉默的香港人，對不起。我們未能以和平、理性和身體力行去感動你。令你可以漠不關心，冷眼旁觀。所以我們承諾，未來將會用將心比心的態度去感動你，盡我們同是香港人的責任。

致所有嚮往自由、民主和安居樂業的香港人，對不起。我們未能以遊行、示威與和平集會去守護你。令你可以暢所欲言，免於恐懼。所以我們承諾，未來將會用義無反顧的姿態去守護你，盡守護我城，守護我家的責任。

最後，在此我們懇求上述各位的原諒，原諒我們的無可奈可，思慮不周，以至壯志未酬，未竟全功。因此希望大家可以再給我們一個機會，重整旗鼓，重新振作，以更大的團結及更好的部署去爭取更好的成果，願天佑我城。

一群守護香港的人上

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點
悉尼6/26晏晝5點半
阿德萊德6/26晏晝3點
布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

【解放軍碼頭】懶人包加解決方法

推